（蘋果直播）灣仔班手足好勇

睇直播大師兄番黎啦

屌你老母 部水砲開超快

仆街 水砲車

help

無水砲之前 班手足步步進攻

手足要換位再部署

佢地新戰術，用車衝散你地。

我地應該走前掉三角釘令佢爆軚。

手足們小心唔好送頭

主動進攻

再拉
搵地方進攻

所以身邊有保釋令嘅朋友都無出去
費事送頭